usdhkd 跌到7.827

今朝7.838 跌到 宜家 7.827
搞乜？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

港共暗啞底掃貨一定要話你知咩
你唔係以為真係要到7.85先會做嘢下話

因為我放左其他外幣依家只揸美金

俾位你買美元, 仲唔多謝晒

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

USD/HKD係7.75至7.85之間自由浮動，高於7.8表示USD仍然處於強方狀態，況且你係驚都驚HKD變廢紙多過USD，升跌果0.0幾蚊... 驚乜鳩？

即係金管局做左野囉

不要問，只要掃貨

過去一兩個星期都係維持7.84 左右
好少可一野會跌差唔多0.015

所以先問係咪有咩消息令到hkd 對比美金需求大左

根本唔關驚唔驚事

最近6個月最平已經係上7月尾7.79
之後就彈到7.82，再企7.84/5
最少跌多少少，又可以換一lot

之前換哂美金啲傻鳩

百威亞太又番黎ipo

翻

返

講真就算十萬蚊美金都唔係爭好多

講到你換成億美金咁
你精蟲都未必有一億啵撚樣

港匯轉強有好多因素，套息盤冚盤可以令到短時間內轉變，仲有正如樓上巴打所講，有IPO招股，短期內凍結數以百億甚至千億港元，都會令到港匯忽然抽高。

會唔會大陸放水走落嚟

呢排個息差好似仲大左 , ipo機會大d
長知識了